拍拖2年，分左手3年

但仲係放唔底
唉又到半夜叫春時間

3年放唔低，初戀？

No